[支線任務］幫葉問4刷個低分好嗎

報時14:24 葉問4係HongKongmovie6竟然有4分？
知唔知點解
因為葉問團隊已經全力刷分啦
中國丹同佢老婆藍到紅 係人都知
唔係唔幫手刷分呀 同佢地鬥過啦

push

想人做嘢就要畀LINK畀方法

要電話number 果啲要小心， 最好用fake 的

遲來的link

《葉問4:完結篇》
★4.0 ♡797
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

推

★3.8了

努力努力

嘩屌 咁撚多五星既

有冇人睇左 不如睇左搵人劇透 之後人人一齊貼上去 咁樣好唔好？

3.5了

★3.1了, 只要多900人比0.5, 就會跌到★1.0
加油

不如post D 偷錄link
不過偷錄係犯法, 唔知轉貼偷錄link 係咪

Pish

好小學雞

做下又有咩壞

但真係好高質 唔好盲反

《葉問4:完結篇》
★3.1 ♡866
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

Review about the movie "Ip Man"
★☆☆☆☆ (1/5)

Disappointing. Totally not about networking or computer. Just some random Chinese guy hitting people.

push，唔知點解login唔到

刷你老母 又用支那詞 拉低踩低評分唔得嘅？

對方都搵人比返5分